會員 濛 入一入黎

教我做psycho essay ok?

你老濛比狗屌

Ok

最多免費幫你奶一次閪

一次咁少

認真post

不如用line?

定係你已經唔記得晒

我出兩次！

唔記得不如用line定唔記得essay點寫

我問你記唔記得不如用line把撚

想同我再續前緣掛

好掛住你好想比你屌

halo effect係咪剩係可以apply落人到

濛狗你就威啦

萬人迷 又媾到女

唔識用google呀？

咁死物呢
例如某D game(唔係尼臭)

好撚型

party with TL

點解認真post都咁多假膠

Psychologist

個F5原來禁太多會爛

姐係人對死物？唔知喎
你search下journal

除左conformity同compliance仲有冇其他解釋到點解某D野受歡迎

唔撚記得啦屌

得啦冇你既事可以出返去

想走數

有咩唔知就搵journal啦 有就有冇就冇

y一開post咁多痴線佬入黎搵你

tldr 但係都好似focus講人

因為conformity同compliance

笑死左

講左咁耐 屌得未

今晚去你屋企定我屋企

你屋企 你幫我俾的士錢

自己打飛機啦

勁撚到癲

屌你老母

你勁d